//Utwórz klasę umożliwiającą komunikowanie się pomiędzy użytkownikami. Stwórz klasę: Chat, która
//        będzie miała metody sendMessage i getMessage. sendMessage zapisze dane od użytkownika, getMessage pokaże
//        użytkownikowi to co jest w pliku. Odpalimy dwie instancje programu i spróbujemy
//        wyświetlać i pisać do obu programów. Pobranie danych i ich wyświetlenie następuje po enterze.
//        * Spróbujcie wyświetlić tylko najnowsze dane.
